[要人!!!!!] 天水圍已出催淚彈!!!!!!!

1436 天警已放催淚彈

係天水圍西鐵站

唔熟路有冇詳細位置

c出口落橋先 望去對面街就係狗屋

對面集中晒仲去做咩
轉場be water啦！

日光日白都出你老母

去機場